咩方法可以最快剎停一架車

用腳踩地下

俾大油撞牆

剷上行人路撞低曬d 人

你靠條匙著車 咁緊係熄匙最快整停架車

正解

見到前車係女人揸

+X哥企定定認你做契仔

拖波

其實我唔明拖波點work

engine break

當然要踩埋腳制....

女朋友一句話